黑哨龍仆街死

黑哨都贏唔撚到

屌佢老母黑哨龍

垃圾龍

勇：北京電視機

速龍隊正仆街恃住有政府背後撐腰喺咁追住班勇士打

速龍＝林鄭

黑撚到仆街 屌你老母nba

黑撚過中共

係球證 = 林鄭, 幫到最後一分鐘抵死唔入

球goaltending 算唔算人類競技歷史上最黑

速龍小隊：中央 政府 林鄭 比卡超 全部都係我嘅人 你點同我鬥呀

真心黑哨 抵佢輸

黑哨死全家

佢地話cousin 補入吹得好合理

勇士都成日黑哨, 最記得對火箭果時, KD隻腳踏左出場外都唔吹

仲有成日moving pick

正林鄭一樣
都係要死全家